```git
git clone ggit@gitlab.com:Laduve-prog/tp-rebase-2021.git
cd tp-rebase-2021/
git remote add personal https://gitlab.com/Laduve-prog/tp-rebase-2021
git switch -c 1-customize-readme
nano README.md
git commit -m "Change Readme"
git push origin
git push origin 1-customize-readme
git push personal 1-customize-readme
git pull personal main
git switch main
git pull personal main
```

### Votre branche

**Message d'erreur :**

remote: You are not allowed to push code to this project.
fatal: unable to access '[fnuttens / tp-rebase-2021 · GitLab](https://gitlab.com/fnuttens/tp-rebase-2021.git/ "https://gitlab.com/fnuttens/tp-rebase-2021.git/")': 
The requested URL returned error: 403

#### Merge Request

L'issue est en status closed de manière automatique et la branche est plus là



 
